點解有d仔咁q?

好想識

去馬

Shy

唔努力就冇幸福！
雖然努力左都未必

Gay。。

你就gay

男識男仲唔係gay

gay

Im gl

Ure

唔好咁GAY啦肥BOY

I have told you im not gay

Veryly chur

？
加油

Jm9